人生冇希望

負撚樣爆登

ok

屌鳩你日日都無希望

隔日